我唔係話能者多勞有咩問題

不過唔撚好同酬唔同工好唔撚好

講撚埋，我係地盤工程撚，做既野都辛苦，文又要得武又要得

不過其實同其他行根本一鳩樣，就係講人脈講關係講得唔得人歡心

又要含鳩d管工，唔係寫字樓d大佬比我d order根本前線唔會show 鳩我
又要奶寫字樓d經歷，唔係得個砌字，d人根本當我係戇鳩懵撚牛

好啦，我當我真係奶撚勻前後左右，好撚fit馬，

之後早我一年入黎果d冚家剷廢物，只係因為早過我行撚完個臭閪schemeA，人工高我一大截！

佢地有d仆街仲要係跟d好撚大壇既野，上面已經十鳩幾個engin照住，下面d冚家剷就係到𢱑春袋

人工又高閪過我，高閪過我啊！高閪過我啊！高閪過我啊！

學識點做人你條路會好行好多
你做到啲人會俾那怕只係一分既面你 你都已經成功 做地盤係最容易睇到同學到 因為你一定會接觸到啲大粒既

唔係做到野就得架 有啲時候要識耍少少手段等人留意到 呀你條友都okay喎 但其實可能你都係咩都唔識 但你都係已經贏左

咪撚咁多怨言啦

你繼續裝備好自己，等自己有能力繼續向上爬更加好

下，我有。已經做到仆街陷家剷，我想比返我應得既我姐

睇下呢個社會鼓勵左d咩出黎

又做到狗閪既一天

都係個個句 出來做野 唔係做得多就得 最叻個啲永遠做最少 但得到既野最多 咁樣做人先好玩架嘛

搞人事就高人工，咁個個搞人事，咁有咩實事做過

你以爲人事做好實事就完全唔使做

有d陷家剷係

其實搞人事係好撚煩
我見人搞都覺得煩

人事搞到好 你煩少好多野